[
    
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "Datos",
        "incorrectAnswers": [
            "Variables",
            "Conjuntos",
            "Clases"
        ],
        "question": "¿Cómo se llama la información con la que trabaja Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "Int, Spring y Bool",
        "incorrectAnswers": [
            "'True' y 'False'",
            "'Hola', 'Adios' y 'e'",
            "'1', '2', '3', '4', etc."
        ],
        "question": "¿Cuál es la clasificación de los diferentes tipos de datos?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "Operaciones matemáticas",
        "incorrectAnswers": [
            "Textos",
            "Poemas",
            "Dibujos"
        ],
        "question": "¿Qué otra cosa se puede hacer en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "int",
        "incorrectAnswers": [
            "string",
            "boolean",
            "varchar"
        ],
        "question": "¿Con que dato se pueden hacer las operaciones matemáticas?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "'Suma', 'Resta', 'Multiplicación' y 'División'",
        "incorrectAnswers": [
            "Suma",
            "Resta",
            "División"
        ],
        "question": "Ejemplos de operaciones matemáticas",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "100 ---> int",
        "incorrectAnswers": [
            "'14' ---> 'int'",
            "int ---> 89",
            "'Koutilab' ---> int"
        ],
        "question": "Selecciona un ejemplo de 'int'",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "'Koutilab' ---> string",
        "incorrectAnswers": [
            "Koutilab ---> int",
            "string ---> Koutilab",
            "9 ---> string"
        ],
        "question": "Selecciona un ejemplo de 'string'",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "False ---> bool",
        "incorrectAnswers": [
            "False ---> 'bool'",
            "'False' ---> bool",
            "'False' ---> 'bool'"
        ],
        "question": "Selecciona un ejemplo de 'bool'",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "(4+2)/3 = 2",
        "incorrectAnswers": [
            "int ---> 4+2",
            "4+2 ---> int",
            "string ---> 4/2"
        ],
        "question": "Ejemplos de operadores",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "5*2+10=13",
        "incorrectAnswers": [
            "int ---> 5*2+10=13",
            "5*2+10=13 ---> int",
            "bool ---> 5*2+10=13"
        ],
        "question": "Ejemplos de operadores",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]